<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Przewodnik po Wroclawiu</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="title_activity_details">Opis</string>
    <string name="title_activity_main">Przewodnik po Wroclawiu</string>
    <string name="title_activity_trasy">Trasy</string>
    <string name="title_actvity_trasa">Szczegoly_trasy</string>
    <string name="trasa1">Dlugosc trasy: ok. 6km \nCzas: 4h- 8h</string>
    <string name="trasaa1">Wszystkie obiekty znajdują się w obrębie ścisłego centrum Wrocławia.Odległości między poszczególnymi zabytkami oscylują między 1-2km, dlatego też kolejność zwiedzania jest zamienna, ale proponujemy:\n
1) Najpierw obejrzeć Panoramę Racławicką.Potrzebny czas na zwiedzanie to około 1,5h.\n
2) Następnie zobaczmy Bayzlikę św. Elżbiety. Potrzebny czas na zwiedzanie to około 1h.\n
3) Potem udajemy się do Pałacu Królewskiego. Tam spędzamy około 2h.\n
4) Wieczorem czas na relaks, a zatem Opera. Warto wybrać się na wieczorne przedstawienie: w zależności od wybranego czas trawania 1h-3h.\n
5) Lub możemy odwiedzić Teat Capitol. Warto zobaczyć nowoczesny budynek i wybrać się na przedstawienie.</string>
    <string name="trasa2">Dlugosc trasy: ok.10km \nCzas: cały dzień</string>
    <string name="trasaa2">Trasa dla aktywnych przewidziana jest na cały dzień ze względu na długi czas potrzebny na zwiedzanie poszczególnych obiektów na liści. Wymaga też dobrej kondycji fizycznej i chętnych do długich spacerów nóg.
    Proponujemy zobaczyć w kolejności:\n
    1) Ogród zoologiczny i Afrykarium :przy takiej mnogości fauny zwiedzanie zajmie co najmniej parę godzin.\n
    2) Tuż obok znajduje się słynna Hala Stulecia.\n
    3) Będąc pod Halą trudno zignorować przepiekną Pergolę i towarzyszącą jej fontannę multimedialną.Warto pojawić się o pełnej godzinie, aby zobaczyć multimedialny pokaz.\n
    4) Po chwilu odpoczynku przy pokazie fontanny możemy udać się na dalszy spacer, tym razem do pobliskiego ogrodu japońskiego ze ślicznymi okazami orientalnej roślinności.
    </string>
    <string name="trasa3">Dlugosc trasy: 5km\nCzas: 5h</string>
    <string name="trasaa3"> Wrocław szczególnie sprzyja parom. Zawiera wiele romantycznych miejsc, gdzie można bez końca spacerować. My polecamy szybką trasę składająca się z:\n
     1) Rynek. Któż nie chciałby poczuć się jak w danej epoce. Dzięki zabytkowym kamienicom otaczającym Rynek we Wrocławiu jest to możliwe. Warto odwiedzić też znajdujące sie w nich liczne klimatyczne kawiarenki i restauracje. Czas zwiedzania: ok 3h\n
     2) Po wrażeniach z serca Wrocławia, warto przenieść się do jego najstarszej historycznie części. Mowa tu o Ostrowie Tumskim. Kogo nie zachwyci architektura Katedry, na pewno ujmie urok naodrzańskich Bulwarów i słynnego mostu Tumskiego zwanego mostem zakochanych. Czas zwiedzania: ok.1h\n
     3) Po takich chwilach uniesień pora na wyciszenia na łonie przyrody. Idealnym do tego celu jest pobliski Ogród Botaniczny. Czas spaceru: ok. 1h
    </string>
    <string name="title_activity_descriptions">Opisy</string>

</resources>
